101 其實唔係國慶亦唔係國殤日,係沙田國際賽馬日

十幾億收入起碼,政府又袋億幾兩億.
高貴馬主,馬匹,國際騎師............全部出現.
POPO講到聽日恐怖襲擊咁,但點解唔考慮呢個賽事嘅安全呢? 係唔係好等錢使?

【國慶行動】【SUCK小隊】【SUCK泥馬】之【SUCK馬經】

聽日緊係去沙田睇馬, 有國際3級賽

你地日衝夜衝,POPO/777同豬共唔驚嘅,因為大部份只牽涉間接稅,而且係一年收一鑊. 但賽馬日卻係即收.
國際賽馬日出事,咁日後個行業都趴咗,條資金鍊同盈利模式又斷.

千祈唔好比香港馬王吸催淚煙 食催淚彈

唔係係MTR窿口倒落去再加D波子同硬膠片咩? D蛇蟲鼠蟻爬到PK先出到嚟.

同高鐵/港珠澳一樣作用,港鐵最大作用都係用嚟運兵.
調動快速嚟CUT到你一截截.